香港人請珍惜張衛健

張衛健當年歌手出道, 再轉戰拍劇, 帶左好多回憶比我地

每次拍劇都好有特色風格。
好多人誤將佢同星爺比較, 當然星爺係神級, 但張衛健唔係淨係行搞笑
張衛健唔係做哂上把果隻, 佢做既角色好有感情
西遊記由頑猴, 到比師父誤會, 到救師父, 單係兄弟師徒情已經入型入格, 搞笑同口頭禪都係bouns。

到小寶與康熙真係全盛, d 女全部都神級, 但佢做男主角完全carry到, 對每條女都有獨特一套, 佢唔係溝女王, 係情聖, 連對老母既戲都入木三分, 母子情既電視劇做得好, 對上一個諗到既都係肥貓, 但張衛健對老母, 對女, 對海公公, 對多隆, 對康熙既情都表達得好好。呢套唔似原著, 但絕對係經典。
口頭禪雖然係bouns, 但真係經典回憶, yo 洗乜驚, 涼風有信真係不亞於蓋世豪俠。

有人話佢大陸唔掂回流香港, 唔知係咪00後ON99
佢算係頭一批返大陸既演員, 當年大陸仲係無咩料到, 佢真係出去闖, 而唔係好似依家果D 演員為十倍既show 錢奶共。
最終紅遍中港台, 完全係勇敢同實力既表現。

唱歌唔係頂級, 但唱主題曲完全carry到好有感情, 你愛我想誰, 西遊記, 至情至聖, 有睇過套戲再聽真係會好投入。
的確, 佢係未到電影級, 但絕對係香港史上其中一個極具特色既好演員！

yo! 三眼仔咋嘛, 洗乜驚呀
涼風有信 秋月無邊 虧我思嬌既情緒好比度日如年 雖則我唔係玉樹臨風 瀟灑倜儻 但我有廣闊既胸襟 加強勁既臂彎

仲未講首足球小將 , 個經典程度真係不亞於超人迪加, 數碼暴龍, 百變小櫻

型到跌渣🦷

少數電視劇可以重睇幾次 十年後都仲記得哂口頭禪

齊天大聖編劇雖然on9
但dicky同呀sa 果段感情真係好正

00後可能未睇過西遊記了

噴汁點睇

認真 孫悟空呢個名，腦中出現的樣一定是張衛健

仆街我淨係記得佢套西遊記同功夫足球

佢有套倫文敘興柳先開好撚好笑

當年我得小學
睇小寶與康熙海大富死果集睇到我想喊

方世玉！

要珍惜都係CCTVB啦戇鳩

吳孟達好掂

仲有在森林和原野呀

霹啪你個龍的洞

柑蕉桔梨蘿柚

三眼仔就三眼仔啦，加 咋嘛 落去做乜唧

咁佢係有講呀嘛

佢拍過好多套劇都好好睇
西遊記 方世玉 小魚兒 陳夢吉 小寶 聚寶盆 智多星 我全部都好鍾意睇
但係套功夫足球就不了

張三豐 方世玉 小寶

樓主幾高汁

西遊記d插曲，法術烏摩多 同 把酒狂歌 好正

日月神俠

d人僅係擺低負皮就走

係 仲有張三豐

仲好靚仔添

佢唱歌好正喎，小魚兒與花無缺首 超人

細個唱k會點佢首至情至聖

太多00後

Lala oh er oh

宜家大個都會點

至情至聖冇得輸，超有感情
1分18秒"以為我再約你你也會奉陪" 個"也"字好好J

仲有首大獎都好正

你個含家鏟又幾眉清目秀

細個好鐘意佢

唱歌都好得
你愛我像誰
超人
仲周不時都聽緊

出世無耐咋
反而你講足球小將00後一定未出世

身體健康 都好正 每日都有聽下

仲有同chef lemon套小魚兒與花無缺(雖然唔係香港野)
小仙女

西遊96年wo

佢好似當年係歌唱新秀金獎，所以唱歌都有返咁上下

認真 佢D劇多數好睇 一黎佢演得好 二黎以前D劇本寫得靚,成日睇到中後段佢雖然係主角但面對D勁既奸人惡勢力會充滿無力感,果種高潮起伏好正

比你搞到即刻開返套西遊睇
不過都差唔多做新劇

功夫足球都唔差其實,唔明點解咁多人踩,中段林曉峰同細龜變節果度同林曉峰呀澤死好好睇

大帥哥一定追

做job有幸同佢合作過
佢對人好真而且好有愛心
唔會睇低幕後工作人員

張衛健值得更好

細細個睇佢

搞笑又得 又型

冇得輸

我只想 身體健康

可能口味唔同

同埋佢D劇入面正經同搞笑情節都有,唔會悶但又唔會比D搞笑野搞爛個故事

好撚痛呀師父

識貨 我都鐘意好耐

小魚兒

係tvb弱智唔珍惜唧

Tvb打手多到

tvb 食老本, 食情懷啫

當年西遊記爆紅, 甩埋頭髮, 但TVB 依然開西價 好彩走得快
依家光榮返黎

小魚兒與花無缺

其實呢套係王晶拍,王晶另外有一套天下第一又係好好睇,佢拍武俠劇係有一套

其實係衰太抄少林足球同CG on9
正正常常用足球拍套戲, 講下香港冠軍算la, 無lala 鬧皇馬

有徐錦江

記得佢果套 張三豐
個大佬好撚好打 唔夠抽 點知俾佢諗到太極黎打

哈雷彗星大S射球

我只想身體健康

他更說：“也不單單是他才會拍足球片，人人都有資格拍。我小時候已經很喜歡足球，還想加入職業足球隊，可惜因為身高問題而得作罷。”

他甚至表示，早在5年前就向無線提議拍《足球小將》，只是後來因故沒拍成，所以當初知道“周先生”要拍《少》時，他也很無奈，并表示到底誰抄誰，大家心裡有數。

宜家套劇好撚老土

師傅好撚痛呀

當年小寶與康熙 佢臨尾同林心如果幕係第一套令我睇到喊既電視劇

唔怪得佢
套劇d 對手

海公公死都喊左好耐

我個童年回憶反而係功夫足球

當年細細個追西遊記追到俾屋企人屌都照追
食住飯坐係地下追

以張衛健個名氣可以唔駛返TVB拍戲
當年佢被迫離開TVB
而家佢吐氣揚眉皇者再臨咁回歸
明顯係剝TVB班人牙
當年唔重用佢後果
當年一d情面都唔俾
而家要串返TVB當年嘅因就有今日嘅果

奶共 不了

呢首小學聽到依家大學畢業
廣東話版都好好聽

哈雷彗星大s射球

仲有孤獨不苦都正

agger

張偉健定張衛健，到依家都搞唔清

佢果種做戲風格起香港真係冇人似到佢 亦都唔敢試 而家套戲有佢係到tvb果班垃圾都生猛左 鯰魚效應

嗰時兩三歲睇 嘢都講唔正就識背哂成段

魚兒小

方世玉最高質

呢兩日睇到幾多00後
成日係到尷尬, 老土

唔睇以前
淨係睇依家套野
套劇本來劇本都係果啲垃圾
已經睇到張衛健一個人已經將成套野升左唔只一個level
亦睇到同TVB其他演員唔同次元既氣場同演技

想 追返張衛健西遊記，請問邊度有得追

之前YouTube 有難兄難弟入邊，朱茵訓院，佢打電話去深夜電台唱 一起走過的日子，果一幕睇到好心酸

身體健康

佢點會算奶共阿，你睇下果班中國一點都不能小先啦

每日茶送飯 攞我命 鹹豆青菜

係電視上面見返張衛健真係好
細個好鐘意睇佢拍D劇集
西遊記 小魚兒花無缺 張三豐 小寶康熙
套套都好正
套套都咁正

不能同意更多 以前細個晚晚追atv

少年英雄方世玉邊度有得睇返？

胡惠乾，胡惠杆

youtube

小寶

首身體健康好正
仲有首偏門啲...叫兒嬉

建寧格格死果時，喊左

呢首真心正

迫啪你個龍的洞

直到你的身影消失心想怎麼會

佢係張國榮個表弟

小魚兒與花無缺
無佢真係成套都帶唔起 其他冰冰 謝霆鋒完全唔識做戲
小魚兒 真係搞笑 感動 做到好心up 真係好開心佢係我童年出現

外家果邊遺傳幾好

仲有功夫足球插曲

好鍾意睇方世玉

少年英雄方世玉

張衛建當年啲啲劇 亞視播嗰啲 唔敢話全部 好多我都有追
方世玉 張三豐 方天謬 睇到我而家都唔捨得套劇完
仲要嗰陣係錄低佢 等埋老母放假一齊追

90後 細個真係好鐘意睇佢 特登上網翻睇佢啲劇 小魚兒勁撚慘

由細到大都幾鐘意佢 做戲幾好睇

大帥哥 睇左兩集 我覺得都幾好睇喎

至情至聖

有冇人記得真真假假？
幼稚園個時成日扮佢玩日月神劍

好鐘意佢

張圖有聲

個人覺得最好睇果套應該係聚寶盆

冇人講盜海奇兵

呢首正！
原來我態度兒嬉 一身稚氣
成日打呢句落icq

三四歲個陣爺爺買左西遊記一套碟
日日都係度睇 上到小學搬屋都帶埋套碟走

利申00後

紅唔起

咁張國榮又係佢親表哥
母系基因好嘛

佢值得拎視帝 見到呢家果啲提名 真係想講句唔撚係呀麻

扮乜老屎忽 on9

笑看著人生太過灰暗，每每常遺憾

雖然唔係佢唱，但一聽到就會諗起個片頭

佢同(恬妞?做佢娘親嗰位)做得好正😭 睇十次

佢做孫悟空同韋小寶真係入型入格

呢隻真係無得輸

佢值得拎一次視帝

苗翠花

聚寶盆唯一一套係睇亞視唔睇無線

小寶與康熙有幕喺真雪地到拍 個鏡頭冇得著衫拍成分鐘

個陣睇到已經覺得佢好有職業精神

我睇過
利申：04

00後 6點鐘睇過劇集都未必

當年收禮贏無線

幫微信做代言人 無人提

當年黃昏六點鐘Tvb播張衛健西遊記 已經覺得佢做戲好正 之後再慢慢聽佢d歌 雖然唔係唱得好 但係果種感情係有吸引力令你聽落去 再睇埋佢係Big4演唱會裡面棟篤笑 已經覺得佢係一個好有能力既藝人

利申：真係00後 01年

D歌
D戲

小學個時 攻啊攻 啊屎忽窿 射啊射 射他吧

佢後生有頭髮仲要好撚型

洪熙官 方世玉 胡惠乾

我都好鐘意張衛健 佢啲劇好好睇 伙頭智多星都係
而且唱歌其實佢首身體健康都好正
但我寧願佢唔好再留係香港發展 依家已經唔同以前 演cctvb既電視劇只係侮辱咗佢

方世玉

之前睇亞視就係為大睇方世玉同小魚兒

學校霸王 lead住班天王做主角

喺洪𤋮官同JJ一齊之前我係幾中意睇佢做戲

有冇人記得小仙女死個陣

講真佢d情歌隻隻都咁正，成個人都好有魅力

由細到大都鐘意佢 屋企得3套劇DVD就係小寶西游記同齊天大聖

唔掂佢地老尾咩
今年年頭春節央視
岩岩上幾個月中秋晚會
都有請佢出席

我只想

西遊記唔洗講
方世玉 小寶都好撚好睇
佢一個carry全套劇

仲有蘇櫻化咗做血水

share

大家用微信了

小寶與康熙睇咗兩次都覺得正 首歌又好聽

細個唔知邊到搵到個有頭髮版張衛健既鎖匙扣，我仲扣咗係書包，日日帶番學

之前聽佢電台訪問，先知原來佢係一個諗野好深入好深入既人，真係估佢唔到。
其實我細個睇佢唔太中意，覺得好浮誇，但大大下先發現果d全部都係演技。
演戲係幾好，同埋我中意佢果個「有人話佢臉無毛唔值錢，所以一直光頭到而家」個故事，睇過佢真係有髮線髮根，佢有得擇但擇左光頭咁多年，呢個人真係去到好盡。

巴打識野 套野睇左兩次 細個睇完第二日返學都好灰

睇左十分鐘大帥哥已經覺得佢d語氣好厭倦
Just too much

小寶與康熙可以喺邊睇返？

我都翻睇咗幾次

我有遠見有高見在下具氣焰

基齡小子都正

識聽一定聽真真假假

西遊記 方世玉 小寶

你愛我像誰

周星馳呢啲垃圾都好吹奏 你叫佢做孫悟空已經死撚得

點解佢光頭

芝士火腿無人睇過

忽然fans?

Btw 你愛我像誰

小寶與康熙
劇又做得好，歌又好聽
神級

諗起超級學校霸王

智多星好睇
想重溫

佢同王晶都係不斷formula copy and paste

啊 好撚痛啊 師傅

講起方天謬 有一幕佢老母想逼個神探出來幫手 喊住係咁淋佢凍水 想整病佢 好記得果幕低智既張衛健好慘

佢好似同譚耀文有套A計劃。
有冇巴打睇過？

我算係佢影迷，功夫足球應該算係佢嘅污點

點解張衛健咁靚仔，但係冇頭髮

龍兄鼠弟：萬子、張衛健

上面有個reply係條YouTube link有講。
簡單一句，為啖氣。

當年好抗拒大陸劇,好憎atv
但老母間中轉atv睇佢向atv既劇(好似有幾套)
都會坐定定睇

功夫足球臭左朵

功夫足球我反而係厭佢有病個到拖得太長
D戲肉反而係後面個到

問點解張衛健無頭髮果d一定係00後

上年先翻煲左西遊同小寶

睇呢個post覺得自己好撚老
睇佢電視劇個陣係人生最開心既日子

我什麼都沒有

D 女死撚哂
我記得條條女都靚

TVB男主角好想投佢
但TVB 一定比Signal Wong

全盛時期嘅李冰冰

身體健康都冇人提 唱k必點

為左佢 我好多年唔睇電視 依家每晚930準時睇大帥哥

功夫足球點睇

小魚兒都好正

填詞林夕

樓主高汁

小仙女死嗰度

佢後生有頭髮好撚靚仔

唱歌好有感情 好似做出黎咁但又做得好自然
同埋拍d戲其實都好好睇 芝士火腿

有啲似周星馳
細個成日撈亂佢地兩個

方世玉好撚好睇

早期D "老友鬼鬼" 同 "我愛牙擦蘇" 都正

老友鬼鬼 應該算第一套擔正攪笑

我愛牙擦蘇 同 黎姿拍

佢最靚仔時期

當年讀緊幼稚園既我係學校成日講佢句口頭禪搞到要老師同我老母講 其實句野好粗俗咩

無睇大帥哥 不過有睇過宣傳片
我覺得個現況唔係TVB無人
係佢management唔係以前邵逸夫咁 依家無能力捧起一個人
型到跌渣都十幾年前啦 就咁改兩隻字就當新slogan
溏心個D就亂鳩咁chok金句
返去拍劇既人唔係差 有羅嘉良張衛健呢D有料既
返黎拍完都做唔到咩noise
班管理層根本無個種神級視野
人地搞網購自己又搞 得閒就拎以前D經典出黎翻拍
新劇巡禮仲話會拍返十兄弟
一班活在過去/食老本/跟其他人步伐既人搞創意產業 可以有咩作為

係,仲要個人超講原則,好硬頸
有次上獎門人"我愛香港"要同許志安扮情侶
許志安想搶男仔做,夾硬搭佢膊頭開始扮,
張衛健掙扎,話我唔做女人呀,你有冇見過冇頭髮既女人
講個下超認真,想發火既個種

有冇聽過 傾心傾意傾神

成日標籤00後⋯⋯

佢本身都接近冇頭髮

仲有燒小仙女條屍果段 小魚兒話喊唔出

呢套真係經典。已經唔係好記得。細過勁鐘意睇。日月神劍

果幕佢自己講話
本身係冇呢場戲
係自己臨時加入去
同埋一拍完果幕之後病左三年
所以佢真係好勁
啲演技 台風 壓場係而家冇一個男演員取代到

電視界-張衛健
電影界-周星馳

不服來辯

唔係親表兄弟黎架
係哥哥好睇佢 對外公佈話係佢表哥
想啲人關照下佢
果陣張衛健新秀前都係係啲酒廊唱下歌
比哥哥睇中先帶佢入行選新秀

有聲

佢首至情至聖我仲做緊鈴聲
我真係好中意張衛健啊

youtube 有齊

kkbox無佢啲歌

仲有套機靈小子冇人提

連登仔請珍惜樓主

好似係有病先無頭髮 唔係完全為啖氣

片尾曲勁好聽

我嘅童年係小寶與康熙

02之後唔知

利申02 睇過成套

li 類演員買少見少
佢算係番大陸拍戲第一浸水
都抵佢發圍

好唔爭氣跟左張衛健個tone rap左出黎

當年喺亞視播嘅方世玉係少數同時段嬴到無線嘅節目

不時會睇返超級學校霸王
套戲咁多星有份演 佢都仲係最搶眼嗰個
將軍，我一定會判你有罪

仲記得最尾段cg 柒到唔夠睇

唔係好有風格，係只有一個風格

問佢g唔g持港獨先

佢自傳講佢由紅變唔紅 再北上
由無乜頭髮再為啖氣全光頭

當年小寶與康熙陳法蓉正撚到

有唔同風格就俾人話無個人特色

有明顯個人風格就俾人話得一個風格

港豬真係難服侍

佢簡直係禿頭男人福音, 最撚記得真真假假

余鐵雄

口辟拍 ... 你個隆的咚吖...

啦啦啦 我唔準你咁講 我有睇架
利申00後

係遺憾佢冇拍西游記2姐

真 00後真係垃圾世代嚟

西遊記真係經典

佢支持中國有乜問題

當年就係香港TVB唔用佢拍西遊記續集

佢上大陸後先大紅大紫

哥哥好有眼光

弟子拜見觀音菩薩

有條蛇係我隻靴入面

有一個有星味既角色拍番電視劇係好事，明顯佢係比而家d所謂花旦高一個level，但係都無礙TVB鍾意炒冷飯無新意既事實，都未計滲透係各TVB劇入面既洗腦訊息

晒氣啦,有乜野無得抽秤批評?由其是連登,1+1等於2都可以反

當年方世玉真係一家大細追電視

搵王浩信洪永城又新人擔唔到大旗
搵張衛健又炒冷飯

首身體健康，記得以前都hit過一段時間

咁多年黎每次唱k都會有人點呢首

之後再聽許志安首你的男人我都係覺得比較鍾意身體健康，你的男人太肉麻，肉麻到有啲造作
不過可能女人就會prefer你的男人

我想講好耐,呢幾日不停睇到人話佢炒冷飯
其實呢d人有幾多係睇過晒佢既戲?
西遊記,少年張三豐,功夫足球,伙頭智多星,小魚兒與花無缺,小寶與康熙,超級學校霸王,芝士火腿
淨係西遊記同大帥哥都好大分別啦,馬騮既挑皮,係大帥哥少少都無喎,不停斬眼,上下唇內收啪啪啪咁叫,呢d係大帥哥全部都無,你話佢炒冷飯絕對錯,佢只係戲路少,黎黎去去都係要拍輕挑又多情既角色

可知我的心事麼，喝酒最喜歡人多

我條女話最touch係流氓伉儷
老鼠果隻係太唔現實

佢係大陸拍既劇演技多到你唔信

佢今次係演比香港觀眾睇

點解無人講佢套經典之一
超級學校霸王
呢套野由細睇到大
重成日睇完又睇
真係幾過癮
當年笑片來講 啲陣容都好強大下

做大配綠竹翁個陣d戲先好J

當年佢未走出到周星池既影響力

個期好似佢老婆又小產

我係連登唔敢講,驚比人圍
其實我睇過最深刻既係隋唐英雄
入面一人兩角,明顥係有分別而且唔係馬騮精既路線

吳君如？

班憤青 見到支那劇鬼會睇咩
根本停留係tvb時代
而家愛奇藝求其搵套 budget 都多過tvb
所以我話張衛健今次係演比香港觀眾睇就係咁解

大帥哥人設 係好舊色軍閥個年代
再配大量嘴炮戲
背景板都係廠景多
張衛健有幾耐未拍過廠景，佢就真係好尷尬
呢個年代仲有廠景
Skr

佢拍香港電視劇都幾ok
但係拍內地電視劇同電影真係唔多掂

呢首正到

張衛健好似係新秀大賽冠軍咁上下 好巴閉
（好似係）

其實又唔使拎d拍得唔好嘅劇出嚟鞭屍嘅
一個演員能夠有一套令世人留下印象嘅經典之作已經唔錯，張衛健有好多套

佢話有幾套劇收視唔掂,係指邊套?

好X好聽

少年張三豐 個ENDING

呢條友拍電影掂只可以係無大將既公仔箱發揮

佢D歌全部個key都唔算好難處理
但就得佢自己先唱得出味道

佢應該真係禿。要keep 住剷

功夫足球

小魚兒 條條女都死曬

呢樣真
全部人都被比下去

正皮不解釋

其實我很煩惱 只是你看不到

佢首 身體健康 都好好聽

同埋當年TVB太仆街 趕佢走

不過佢套功夫足球就唔算特別好 或者可能佢其他劇太神 所以有落差

世玉呀~世玉！

2005年果陣佢仲住係海名軒，有一次我係會所篤篤下波佢走入黎問我借煙灰缸,我嚇左一嚇，但佢好nice冇咩野

同埋唔知點解佢好多戲都有何美鈿份，我覺得佢同何美鈿好襯，細個都有幻想佢係我女友

你想表達咩野？

呢單野全部得d content farm見到,一係就簡體字
肥貓本人親自講既片或者正路少少既媒體都無報過

請大家投張衛健

相比西遊記
最鐘意小寶與康熙

聽咩人講?聽紀曉嵐講?

我到而家都仲記得方世玉

係肥貓親口講 志雲飯局
張衛健單野最後係燒山借錢俾佢找數

叫人還錢有咩問題 唔叫你即刻還係人情 還錢比人係道理

BTW唔知係曼德拉效應定點
我記得佢好耐好耐以前話拍劇成日要剃光頭
結果無保養好曬傷左 之後就一路生唔返
依家想搵又搵唔到source
剩係搵到「無毛唔值錢所以剃晒」既source

讀小學果陣 個個同學返到校都係咁講呢句野 無人唔識背
背到今時今日都仲記得

成日話佢大陸有幾紅，今次返TVB係報答香港觀眾！
係有好紅過但講緊十幾年前既事喎！
近年有冇睇過聽過佢大陸有咩好紅既作品？
你可以話佢搵夠半退休，但唔好仲講到佢起大陸做緊一線小生

可唔可以唔好再post kknews個類content farm

有D似撈家

聽鄭則仕既口供，張衛健同佢細佬都冇錯既，係鄭則仕自己私自拎左阿公d錢去用
張衛健話要立即拎返，肥仔就周圍撲水，最尾都差100萬
最後老蕭借左佢肥仔搞掂條數先

兩個版本喎,如果舊登講既係岩,咁就係肥貓有問題,要睇返志雲飯局

新浪news 啱唔啱呀咁

成十幾年前 網上新聞資訊根本未有咁發達 以前邊有網上報紙睇
好多野網上無咩record 咪又係要靠kknews 果d講返出黎

我甚麼都沒有

有少少似ryan reynolds

屌你老母啊我，你依家用嘅每一樣野冇10樣都有8樣咪又係中國製造，你咪撚用添啦。
係都要想話到人奶共，戇鳩鳩

不是你的錯

00後睇果套係咪齊天大聖孫悟空？
8，90後睇果套係西遊記
呢到好似好多人仲會撈亂左

唔係想扮老屎忽
但係佢岩岩套西遊記出街果陣
真係紅得好緊要

我係如來佛祖玉皇大帝指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空啊！

涼風有信你唔講真係醒唔土山 唔起仲要識得講埋落土戈

兜囉 嬲嬲豬

第一套整體黎講好睇好多，
故事都比較跟原著

有無老屎忽夠老睇過我愛牙擦蘇年代既張衛健
以前佢做喜劇係ok不過大台一來多人
二來90年代劇集d戲路都唔啱佢
時代爭産商場片唔啱
專業人士blue blood片唔啱
警匪片唔啱
金庸古裝片又拍黎拍去都係神鵰射鵰

奶共 死罪 娶支婦再死罪
落地獄了

大帥哥既片頭片尾曲已經全年劇歌top3質素

TVB版西遊記好難搵SEED
後黎台灣嗰套之前成套比人放上YOUTUBE

細個聽真真假假

芝士火腿

"你套high-fi 好靚喎，d bass震破處女膜！ "

呢D先係TVB招牌既片尾曲
星夢開始嗰D暗星唱得弱，用後期執到唔知似咩
詞曲編平凡無聊

呢首都好正

冇錯 後集果套係講愛情線
西遊記每一個選角都好出色

只要相信他~~~

西遊記四師徒黃金組合
啲妖精雖然出現一個單元，但都好正好有印象

張衛健做戲好好睇
依家都會諗起佢做既角色
佢回流都係為左照顧屋企
見過佢真人 真心有孝心 同埋份人幾正義 肯幫人

身體健康好好聽

有冇人晒鍾意係足球小將首片尾曲《冬之獅》

其實有冇人睇過A計劃?
(未睇過建議睇一次賭王之王2000先 會有驚喜)

可能有少少9唔搭八 不喜勿插呀

最好睇沈萬三

話佢撈唔掂都on9
佢個身家當年最高

後來講返哥哥話係幫下後輩所以鳩吹

左右左hey
右左右hey

張衛健光頭原因

亞視播過佢套＂短刀行＂好撚好睇

有整套少年英雄方世玉

佢套盜海奇兵又係幾好睇，張衛健同譚耀民做主套，王晶拍劇好睇過拍戲

做乜撚啊

我記得好似係因為江別鶴衰先，成日非禮人

之前睇佢套伙頭智多星都幾多明星做

芝士火腿同學校霸王都好好睇

有 好好笑

健仔 正在 台型勁 呢樣連子華神都無 個種Charming
堅係男一 視帝既完美風範
個性鮮明 字正腔圓 係擔大旗做主角既材料

仲有方天謬
雙重人格好正

冷的風 問誰怕 將冬天趕回家

年輕不怕後悔

3千幾個正評

TVB 真系主宰左樓主既一生

冇人比佢更適合做孫悟空依個角色
睇完佢拍個套齊天大聖
冇一個「孫悟空」感動到我...
利申：00後 細個成日睇 勿插

真係好耐無睇過佢既劇, 有人話佢老土, 有人話佢又做返以前D野, 有人話悶, 其實應該係刻意安排為左俾觀眾都勾起一D對佢哩位演員既回憶者 (西片如marvel既就叫做彩蛋, 張衛健做既就俾人話佢老土 )。有讚有彈, 個人估計彈佢既可能都係D 比較年輕既新一代吧, 畢竟張衛健D劇唔係陪著佢地長大, 難免佢地少左份情懷。

主持人好垃圾
不過張衛健有歷練，單拖講嘢都好吸引到人睇

汪曼玲呢個節目我覺得有線嚟講算好啦已經，起碼係認真清談

小寶與康熙 係我最愛

身體健康
至情至聖
超人
足球小將

我仲好記得我細個小學生時 好唔中意做功課，每日都拖住黎做，最痴線試過拖到10點幾，但因為平時一定要做哂功課 呀媽先俾我做自己野或者玩，果陣因爲佢套鹿鼎記，我8點已經做哂功課，因為唔小小都唔想miss，仲有佢套方世玉，又搞笑，又有動作，同佢呀媽既母子戲又感人，而家真係搵唔到咩劇比到下

如果佢d劇有清晰版 解像度高d 我實全部劇煲一次

呢套就真係母子情啦

講母子情點少得方世玉, 講兄弟情要數埋小魚兒
當年食飯真係要用埋佢啲電視汁撈飯先特別好食

以前中化會特登用呢首嚟輔助教書

炒冷飯明明應該係鬧cctvb不思進取, 想食返懷舊條水, 完全唔明最後會入咗張衛健數, 講到劇本同拍攝淨係佢一個搞曬, 明明人哋係返嚟幫cctvb再拍劇, 主次都分唔好

第一集即討po真係好多00後鬧dicky
至於tvb 個劇本同演員垃圾, 完全同dicky對唔到戲

因為人哋西片識得點到即止, cctvb只會一條好橋用到爛

最好笑真係鬧佢撈唔掂就返嚟炒冷飯想入屋, 明明係cctvb請人返嚟拍, 人哋志在返嚟攞個彩

張衛健呢次， 類似係黃子華咁
用個真係有料既演員去make noise
不過TVB 對張衛健無咁比面， 子華都有啲配角對下戲， 今次大帥哥啲配角真係唔撚得

錯要錯到底

而家既香港，就算星爺番出黎拍
都會比人話技窮，炒冷飯

係咪有套叫伙頭智多星
記得幾好睇

原來張有新劇系TVB播

《大帥哥》首播！張衛健由頭帶到尾金句再現 網民反應兩極

難怪B毛要上連登造勢

兩套都系亞視播
（呢個post冇其他人采你 ga la ）

最鍾意佢演孫悟空 古靈精怪得黎又有霸氣

CCTVB根本就係慢性毒藥

系你老母

今次大帥哥淨係條trailer都睇到老尷 真係差得好交關